仆街去戲院買飛 點樣同人講想睇你咪理我愛你？

幻想到個scenario就覺得會好奇怪

買飛妹妹：先生，想睇咩戲？
我： 你咪理，我愛你

諗起都覺得好撚老尷

講英文

用apps買囉

唔該我想睇即場/幾點幾點 幾號院嗰套

間接示愛

你咪理

戲院職員根本唔會在意，只會想你快手買完到下一個清左條隊佢

收銀：先生有咩幫到你？
個客：你咪理

其實唔會理你

你又知？

明天的我 要和昨天的你約會

有咩幫到你
我想吃掉你的胰臟

講我想睇xxxx (戲名)
complete sentence ok?

上網買啦

n年前有套鹹片係叫"我老婆係大嫂"

我諗點都尷尬過你講嗰套

唔該，我想買王祖藍套戲既戲飛

諗住唔講 我愛你 會好D

買飛妹妹：先生，想睇咩戲？
我： 你咪理
買飛妹妹：下
我： 你咪理呀
買飛妹妹：我唔理點幫你買呀